\section{Aufgabenstellung}
\begin{draft}
    

Das Ziel der Arbeit ist die Synthese von (S)-4-(2-(2-(3-(Aminomethyl)-1,2,4-oxadiazol-5-yl)pyrrolidin-1-yl)ethoxy)benzonitril.
Ausgangssubstanz der Synthese ist das Ethylcyanformiat.

\begin{table}[H]
    \centering
    \includegraphics[scale=0.6]{Bilder/Uebersicht/Uebersicht.eps}
\end{table}

\end{draft}